gebeurde zo om haar te verbeelden dat ze het in een lage broedplaats opnam stem alsof ze in haar slaap zong.
Daarna werd het gebruikelijk bij ons om het te hebben zoals we rondliepen, en Estella zou vaak kom er bij; hoewel de hele stam zo ingetogen was, zelfs als die er was drie van ons, dat het minder lawaai maakte in het grimmige oude huis dan de lichtste windvlaag.
Wat kan ik worden met deze omgeving?
Hoe kon mijn karakter falen om door hen beïnvloed te worden?
Is het af te vragen of mijn gedachten waren versuft, zoals mijn ogen waren, toen ik naar buiten kwam in het natuurlijke licht van de mistige gele kamers?
Misschien heb ik Joe misschien verteld over de bleke jonge heer, als ik dat had gedaan niet eerder verraden in die enorme uitvindingen waarnaar Ik had bekend.
Onder die omstandigheden voelde ik dat Joe het nauwelijks kon niet te onderscheiden in de bleke jonge heer, een geschikte passagier in de zwarte fluwelen koets worden gestopt; daarom zei ik niets over hem.
Trouwens, dat krimpen van het bespreken van Miss Havisham en Estella, die in het begin over mij was gekomen, werd in de loop van de tijd veel krachtiger ging door.
Ik had volledig vertrouwen in niemand anders dan Biddy; maar ik heb het gezegd slechte Biddy alles.
Waarom het voor mij vanzelfsprekend was om dat te doen, en waarom Biddy had een diepe zorg in alles wat ik haar vertelde, ik wist toen echter niet Ik denk dat ik het nu weet.
